點解唔爭取埋立法會全面直選？

廢除功能組別

冇人想要？